［年經］一人一份會令女仔心動既聖誕禮物

價錢唔過一千 送太貴會當你係兵
又或者變左港女育成

我既話會送香水 太約600hkd

一齊黎分享下又或者幫下其他巴打
絲打都可以比意見

留名

送香水會有幾心動呀

樓

如果送個月曆俾人 會唔會被人屌

驗孕棒

諗緊送咩，留名等睇 同埋送嘅方式好似都重要

包包

唔會嘅，會心諗你囉

包包換鮑鮑是常識吧

香水好易出事 太個人化

屋契

認真mode,手鏈

如果係個女仔鐘意既卡通月曆 會唔會好d

紙包雞

絲打？有無其他好提議

送BB

岡本0.02

香水你好難知佢係咪啱呢隻味
唔啱真係嘥咗

留名學嘢，送俾女朋友

相簿，入面夾住我同佢d相同一d感言

頸巾

Diy既禮物

撚

香水好似好易中伏

正解

手鏈+3

有一年收到香水，真係屌出聲
勉強自己用咗幾次，就堆填區見

大啤啤

直接送一千蚊

如果有同佢出開街留意下佢有咩講過話想要/覺得有興趣但最尾無買嘅
送比佢就會好surprise
如果無嘅話手鏈算係保險嘅禮物(唔好Pandora)
香水唔建議 你唔知佢鍾意俗啲定清新啲嘅味
一陣買唔岩就

香水真係唔好
除非你好有把握知道佢中意隻味

手鏈有冇平d既品牌選擇？

D.I.Y嘅嘢 e.g. 親手織嘅頸巾

唔分季節都戴得上身既野

sex toy

多口問句 對象大概幾歲

耳環1000蚊budget 實無死

點解個個都話手鏈

我鍾意收頸鏈多啲

咩都無所謂 但要睇得出份禮物係有心揀比我
而唔係套落條條女度都match到既

樓上話月歷其實無問題 但要買個女仔鍾意既公仔

呢樣真

既然知女仔鐘意咩公仔 點解唔直接送隻公仔俾佢呢

logon d木製旋轉音樂盒

我係度勸各位巴打除非好了解你女朋友
否則唔好送任何化妝品、護膚品、香水

唔岩膚質用既護膚品對女仔黎講係垃圾
仲會累你女朋友爛面

化妝品又係
你自己問心都分唔出啲唇膏、胭脂顏色有咩分別，白皮同黃皮岩用既色又唔同，亂買又係一堆阻訂既垃圾
粉底直頭仆街，我自己埋櫃試都有機會買錯色，鳩估買中既機率你話呢？
仲有唔同膚質用既粉底又唔同，買錯又係會爛面

香水更加係好personal 既野
人人對香味既喜好都唔同
有人喜歡花香，有人喜歡果香
唔係話你買支Chanel Dior 就一定會鍾意

唔實用
除非佢都鍾意你啦 咁或者會攬住隻公仔黎奶

公仔咁阻掟 有鼻敏感直頭想掟佢落山
扭蛋鎖匙扣都叫有得掛下，schedule book，文具，生活用品果啲都接受 好過公仔先

心臟起搏器

毛

M記紙杯

我女朋友咩公仔都中意 諗住送隻腦魔俾佢

腦魔正

20頭 都識咗幾年

係心動既 唔送都心動

手鍊

至憎呢d
又阻訂又封塵
唔太實用遲早堆填

自製音樂盒

送你自己俾佢

腦魔公仔

送你個人俾佢

無
真係鍾意你既女生
你咩都唔送都會感動

絲打中晒point！置頂啦巴打們！！

心臟起膊器

屌 佢係冧你你送乜鳩佢都心動㗎啦

Btw親手織既頸巾
條女唔心動自己都感動自己
咁撚晒時間既野

約埋條女咪撚送一齊食餐好唔洗煩

20頭嘅話去Ans揀條鍊(~$200-300)送都得體，唔趕時間可以上Pinkoi揀下，又或者上樂天search apm飾品都夠做喇
20頭岩岩出黎做野/讀緊書送一千蚊鍊可能會踏入港女育成第一步
利申：我都係二十頭

受益人寫佢名嘅保單

Cash is king

公仔

鳩一條

試過送襪
第二晚番到屋企見到佢掛對襪係門口
我就塞左隻戒指落去
唔係貴野
第二年佢又咁做
我無塞野落去 塞番落佢隻腳度

聖誕唔洗送啦

小學雞咩
我收過，好快掉左